Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

Конструкція try...catch дозволяє обробляти помилки, що виникають протягом роботи скрипту. 
Синтаксична конструкція try...catch, “перехоплює” помилки, 
що дає змогу скриптам виконати потрібні дії, 
а не раптово припиняти роботу.
Конструкція також використовується, щоб обробити неправильні дані, знаходити помилки
у файлових документах, при введенні інформації (коректність).
